我係咪做左水泡

我同我女朋友就係高登識既 佢係之前已經拍過2次拖 而我就係咩都唔識既A0仔 咁佢係大約1個月前同佢個ex散左 佢都傷得幾重下 果陣時我地係一直keep住吹水既 咁我就幫手安慰佢啦 本身都冇咩野 佢分手後一星期之後D話題無端端變得曖昧左（係佢開始先） 兩星期後就一齊左

咁我一直好介意佢仲有冇放個ex係心上 問親佢都話冇 我都好想信佢 不過我知佢同ex仲有wtsapp 雖然佢話係個ex主動搵佢 佢唔會好上心 但我都係好冇安全感

仲有樣野就係佢好似唔係好緊張我咁 我知佢對佢個ex係超好（之前吹水佢提過）但我就唔覺得佢對我好好 出親街都係我痴佢 佢係唔會痴我 仲有樣野係佢好多網友 我其實唔係幾中意呢點 但又唔敢同佢講 佢係真係好易就同人交換電話

我知我組織係有D 1999 但好想巴打們俾俾意見 旁觀者點都清D

散囉
一係你感動到佢鍾意你

唔係就等帽啦

你覺得我情況似唔似水泡 係既話就真係分手算 雖然我幾中意佢

push

擺明水泡啦仲問

係唔係佢俾人傷得太深唔想放太多感情

毒撚開post冇人理

信就咪問，你係鐘意人就愛下去。

鍾意佢但我唔想單方面對感情付出

可能你只係佢其中一個水泡

其實有機

戀網勿認真

佢多唔多網友呢樣嘢你識佢個時已經係咁。
一係快快拎出黎傾，如果你真係好mind。

因為好少女仔同我傾得咁好

我暗示過下 佢覺得冇問題

繼續吧

佢係高登識得你 都可以係網上識好多人

肯定係水泡， 分手後兩星期就一齊

玩鳩你咋傻閪

利申 前受害者

你都識開post啦
仲呃自己

太兒戲鳥

佢係識好多人

一係分一係忍

唉 我都覺太快 佢果時有D chur鳩我

諗住佢個樣
用你條撚

我玩唔起 我對感情好認真

比個限期自己 再觀察下佢對你係咪真心 唔係就走人啦

呢樣我忍到既 但我驚佢網上識其他人派帽俾我姐

似水泡
如果佢真係上一段感情hurt得好深好愛ex，2個禮拜無可能可以放低到

我大咁多

多謝你既建議 我都覺應該咁做

佢係真係好愛個ex 但佢個ex識左第二個

中出後咪飛囉

擺明玩你啦 如果真係愛嘅話就會上心
唔愛嘅話知你死都唔會理你

算啦 我打飛機算

我唔知佢上唔上心 但佢都唔會覆得好慢既

完全係水泡

試下hea覆佢 睇佢咩反應

冇撚用

我琴日覆佢hea hea地又唔加表情符號 佢都唔覺有問題

就係無咩反應

持續幾日hea佢

其實食過就算，出街唔痴你呢下好撚難頂，拍拖拍到咁真係哀過做朋友

咁樣會唔會仆街

睇佢有冇你心

拍左2星期就食得架啦？ 我都覺 好想佢主動攬下我

同你情況差唔多

我驚反而令到佢誤會喳

我都試過 最後都係加返

竟然有人同我差唔多 唔敢同佢講我既感受

應該係一模一樣

啱呀 都係我地自己頂唔順

巴打女朋友幾歲？

竟然 可能同一個人

18 同我同年

唔洗擔心 一定唔係同一條

擺到明唔洗講 衰啲仲可能係利用你激下前度

我都覺 因為佢前度有新女 可能佢唔想執輸... 如果咁我真係on9了

你改變唔到佢
唯有改變你自己去接受
如果仲係咁mind嘅 係咪真係應該繼續一齊就自己諗啦

如果佢係當我水泡 應該都遲早散啦

你一開始咪又係網友
好心你男人老狗咪咁婆媽啦仆街

sor lor

我明白你既感受,我都係同你經歷差唔多,我估你都好撚快就散

我諗我都捱唔到好耐 原來好多巴打都有類似經歷

我係一個星期就散左 個原因就系佢條仔突然搵番佢

我果條女第2日就食得

我諗佢個ex如果同依家條女散左 之後搵番佢我就玩完

我受唔到咁刺激

你真係水泡啊

仲味訓？

學你話 睇定D先啦

無網友會有你?

其實重點係佢個ex

有咩進展 再講出黎分析下

一日可以有咩進展 其實我驚我係咪我番學做功課打機 果時少理佢 搞到佢悶

覺得你成件事認真左 一齊左2星期？

2星期半到啦 毒撚對感情係認真D

肯定係水泡
仲唔放氣由佢浸死?

認真好事啊 但要睇值唔值得

唉

希望我付出唔會白費啦 遲下仲要long d 不過可能long之前就散左

兩個星期，你咁快同佢一齊做咩

等我又同你傾下計 安慰下你

但你同佢當初正是高登網友，佢唔易同人交換電話點會識到你，如果你想搵個自閉的話，你應找一D 易識到冇咩社交的女的地方去識，如果你有本事識到的話

好好攬嘅水泡
早日脫離啦

一陣又爆一單上嚟互數

佢冇咗個男朋友，你又咁就手咪搵你落手囉

直覺 你已經白費左

其實我係冇問佢攞電話 佢自己俾我

佢話中意我咁關心佢wor 果時都有好多人同佢傾

咁都無計 sunk cost

真心 樓主應該比人當水泡,我之前都試過,最慘就係人地散之後無耐一齊,因為佢散左hurt左先會搵個人依靠下,到佢無事喇,就唔會要你,唔想咁慘比人飛,樓主都係早一步講分手,驚最後受傷係樓主。（有經驗者）補充:佢ex同佢係因為喜歡所以一齊,而樓主 只係想有人陪先一齊,信我啦 一定要走。

感情唔係單方面 但付出係 你睇下想。經一事長一智 定係放過機會 女人會掛住之前一位 但你可以取代佢心目中既位置 我簡單d同你講 睇你有冇堅持

我諗我要沉澱下點做先

或者你博一鋪 同佢講你覺得佢都唔係真心咁 睇下佢會唔會留你

我堅持緊

佢留就代表到佢係真心？

佢留 就對你都有小小感情咁啦 我都唔知 但長痛不如短痛 同埋佢應該好隨便既人黎

可能佢唔想遇溺 至留你而個水泡 / 都真係鐘意掛⋯⋯⋯⋯⋯

帶左帽都唔知阿 講真

可能想留個水泡 我都覺得有D隨便 我地識左一個月到喳 我都唔知點解我肯同佢一齊 毒撚係易呃D

我成日都同佢開玩笑咁講又要戴綠帽了 就係想試下佢反應

佢唔習慣無拖拍搵你頂住檔先直至搵到個岩既

咁佢點覆？

自私的愛

係囉 佢點覆你

正常既話 係會唔開心 如果你成日提綠帽而啲 姐係好似唔信任佢咁
但如果水泡既話 可能都唔care你講咩 因為遲早都唔洗用水泡

佢通常開玩笑咁應 話咩”係呀 成身綠哂呀” 類似呢D

咁我仆街了 佢冇嬲過 佢都feel到我唔信佢 佢叫我唔洗驚

佢本身性格係玩得既？

水泡啦水泡啦 佢hea拍覺得:

明知故問

佢話佢形象係搞笑囉

唔撚係掛

我想問下女仔係唔係好想男朋友成日陪佢

你地多唔多skinship ?

個個性格唔同

咁你一開始識佢 佢係咪行開真性情路線？

我成日主動攬佢 佢唔會主動攬我 而第一次錫係佢做主動既

錫你個陣 ff你係佢個ex

唔算係 佢一開頭同我講無拍拖 不過係一直拍緊 傾左一陣先同我講真相

咁講野方面呢 有個句講個句？

屌

面對現實啦兄弟

其實我覺得佢成日呃我D野 但講平常野算係有果句講果句既...

散左先一個月我諗佢仲對EX有留戀

呃咩

因為有次佢訓過龍放我飛機 仲有我話陪佢番大陸佢一開頭好似唔係好想

結果點

我成日都有問佢 佢自己話冇

Oh gg ⋯

佢讀書D野呀 佢同佢ex D野呀果D

不過我同佢傾到成3 4點 要佢9點起身係有D難既...

你女朋友 有冇公開你地關係 post相個d先

冇...

得架啦 你完左啦 再唔係你叫佢up下相 睇佢啲反應

想見 點都仆出黎啦

不過我都味公開